[超自然POST] 認命了,白人就係被上帝或外星人選中既細路

最早發現麥田圈-英國 [已證實]
最早研發反地心吸力既碟形載具-納粹德國 [已證實]
最早發現外星人屍體-美國 [陰謀論]
最早發現不明飛行物或碟形載具殘骸-唔知係美國(1947年)[陰謀論]定係蘇聯(1969年) [已證實]

條片係蘇聯解體後, 美國佬用錢買返黎